其實依啲ig代理點賺錢？

通常都係你要比一筆錢先

印象中係要俾左錢“入會”，然後要俾錢買新
部唔知咩牌嘅電話，再係咁用部野sale人買野咁，好似係
利申: 之前好奇研究過

仲要買佢啲電話

係咩途徑研究到

係架 好似有d可以唔買。。。但點賺我就唔知

係咁轆ig

有d會係咁 其實求奇search #代理 就會有一大堆

張圖好白痴，笑死